仆街收買佬 大家唔好搵佢賣野

話說前日搵返啲紀念鈔出黎 諗住賣返出去
咁上網搵到個收買佬 問完價話單張收600
叫去筲箕灣交收 但我住粉嶺 問佢可唔可以中間大家近啲
佢話唔得話咩鋪頭係個頭
但我睇佢FB無講自己鋪頭地址 多數係吹水架啦
咁算啦 我見得閒就照出去
咁去到 比佢驗下貨先啦 咁佢睇完就開始批評
又話有啲曲又乜柒咁 無乜人會收
大家有買過紀念鈔都知個包裝大概係點
當年買完開左睇完個柒number之後就收返埋
張紙無拎過出黎 咁我都知佢會壓我價
就姑且睇下佢開咩價
屌佢老母夠膽死開130蚊張
我唔係話賺唔賺啲咩 但個張匯豐150週年紀念鈔
雖然大家都知濃撚左 我都唔預賺到
價值380張 但面值都150蚊 佢弱智到開130蚊
我即刻拎返話唔買 佢就開始話500 3張
我轉身就走 佢話900啦 當打個和
我即場屌佢老母 就走左

大家如果想放啲舊鈔 上網會搵到佢 記得唔好幫襯佢
64220182 何生
FB page : 郵票錢幣

燶撚左點解要出高價同你收呀 真係但求打個和咩

面值都150
佢老母收130咁西 係咪抵屌

咁出面啲鋪頭都有人開4-500
問過下價 咁正常人都會揀過高價嘅黎放
不過重點真係紅字個段 我用80蚊收你張100蚊得唔得

我都突登紅字左啦 佢可能未睇晒就覆

面值$150 開 $130?

收買佬不嬲都踩到你啲野一文不值，有時我寧願掉去垃圾房都唔比佢

冇腦收買佬
樓主好波
屌佢老母屌得好！

一聽見筲箕灣都知係邊條仆街
死都要約筲箕灣係因為佢想壓到個價勁賤
根本冇諗住成交
搏有傻仔見山長水遠出到黎心軟放左
之前幫條女放匯豐三十五連佢開八千
即刻頭也不回 然後佢叫住我地話加多一萬
幾撚唔老實
仲有另一個收銀紙既係約西鐵站（唔記得exactly係邊個站）
都係用同一樣招數，可以唔洗去

我就話你一開始開咁撚低都係搏我唔想白行放比你姐
你咁撚唔老實再加價我都唔想賣比你

其他野都可能會唔值
但一張銀紙本身個面值係幾多就係幾多
會唔會咁撚低能開個仲低過面值嘅價去收

搏你等錢洗囉 香港人就係咁仆街
我有睇晒成篇 只係想講呢d仆街周街都係

我等錢洗都會開左佢用啦 起碼多20蚊洗
屌佢老母 成件事都唔撚合理

之前我都搵過，佢踩到$50仲話搬都嘥力，我谷鳩氣即刻扑爛部機，話拎去垃圾房都好過比你呢個死乞衣

好明白 有時真係唔要都唔想比啲仆街賺 不過我個啲銀紙黎所以無咁做

呢啲咪真係我所講嘅弱智 放4萬

早一排我放iPhone 6畀收機佬，自問自己都幾錫機，雖則用咗3年幾，少花機身，無換過任何Mon或電。條收機佬驗屍咁驗踏到一文不值，話只收$300-400
我攞返自己部機頭也不回，走咗隔離街另一間收機鋪，亦都驗屍咁驗，但就收$900
我即刻畀咗佢

忘了講，自己知個iPhone 6收機價$800-1100左右

屌你班撚屌好心跟鳩住條友影相啦
垃垃圾圾咁比人玩完就咁走左佢
唔夠膽當面影都跟住人搵機會影啦仆街

記得唔好玩人電話

屌得好
嬲嬲地用咗佢

最驚有啲弱智既香港人唔敢收你張銀紙同報驚…

好似係facebook睇過有的士佬話收到假銀紙

雖然佢壓到咁撚樣喺柒啲
但印象中張紀念鈔唔喺法定貨幣
面值150蚊嘢都喺用唔到